［認真］點樣先可以修心養性？

有冇人可以教我

咩...

令自己入聖人mode

認真：先接受自己係咁既人，然後同自己講，比個目標自己，要花多d心機時間係事業同技能發展，而且唔好因一時之快令自己終身後悔，咁會好d

揾手作嘢學/做，分散注意力及你咸濕你心靈

切左佢

聖人mode太短暫

邊有 搵下其他世藝做 無時間花心就ok

但都係解決唔到根本既問題

《禮記·大學》
欲治其國者，先齊其家；
欲齊其家者，先修其身；
欲修其身者，先正其心；
欲正其心者，先誠其意；
欲誠其意者，先致其知；致知在格物。

巴打加油

有冇唸過花心原因係咩

引刀成一快，從根源切除

宗教

係解決唔到 人嘅本性 話改就改咩

Open relationship
各有各玩
點睇

放棄吧 改唔到

換女